我係咪俾人玩緊?個心好痛

我係女, 同佢就唔同dept同事黎,
我轉左呢份工一年有多, 同佢就你眼望我眼左大半年
我對佢有D好感, 但就無咩行動
直到幾個月前, 佢無啦啦撩我講野, 咁就熟左少少

咁呢個月佢就越黎越密, 日日都撩我講野,
晌office又成日出現晌我面前,撩我玩撩我講野,
其他同事都眼望望陰陰嘴笑,
一啱時間就會一齊單獨食飯, 但食飯嗰陣又粒聲唔出
但到而家成個月, 佢都未問我拎電話

究竟係咩玩法? 定係佢悶得滯只係想搵我解悶?
我唔知佢有無女朋友, 佢都唔知我係咪單身

唔好諗咁多係咪玩緊你，同你食飯、傾計開唔開心先…
開心就唔好諗咁多，今日唔知聽日事。

點解你地女仔唔可以比電話人先，係都要人問先比？？
覺得冇矜持？係咪覺得如果比個電話人又搵唔到藉口？

因為我之前D男朋友, 雖然都好內向, 但都係好主動問我拎電話

今次呢個, 佢睇落係好外向既人, 好多野都好主動, 唯獨唔問我拎電話.....

每個人性格都唔同, 其實都唔可以咁樣比較

即使你以前個個男朋友都係好主動同你傾計、問你拎電話
唔代表一個會好主動同你傾計、問你拎電話既人, 就係鍾意你、想追你

我覺得係想調下你癮 想你主動追佢

我好怕係feel錯 一陣feel錯但又喺同一個環境做野好尷尬
但佢又冇乜特別講d咩或者暗示d咩
所以想問下到底佢係咪追緊我？

佢可能試探你，佢可能係溝女高手喎，小心

食飯同去街個時都有偷望我 但我哋反工坐唔同層
我而家都唔知佢係咪暗戀我定玩我

咁都心痛 你驚既咪等落去囉
咁急係咪痕呀

你咪當佢鍾意你先lol
冇所謂既
只要你唔做太主動既應該問題就唔大既

咁點算好丫
我無咩拍拖經驗真係唔識分佢係咪高手

有次得我一個食lunch 佢就本身話唔食都去陪我食
有晚收工見我肚餓 又陪我食咗飯(之後去咗行街) 再送埋我到屋企樓下 佢先返屋企
我話放工想去睇衫 佢又去陪我行街
佢對我真係好好

好驚自己會錯意 自作多情

明明對方都可能覺得你係普通朋友而已

但自己偏偏上心

中意人咪去咪 機會係要自己爭取
有些事做過好過錯過
不過女仔人家小心比人呃蝦條

我好怕係feel錯 一陣feel錯但又喺同一個環境做野好尷尬
但佢又冇乜特別講d咩或者暗示d咩

自己鐘意自己出手~

人地鐘意同你講野或同你玩唔代表任何野

利申:女
曾有位男同事鐘意同我傾計傾左N咁多年,唸唸下唔止一個TIM,但JUST傾計,其實有些人會寂寞,他們只是喜歡或想找人傾下計 (不分男女),覺得你唔出賣佢又幾啱傾,就只係咁....簡單而純粹!

曾經返學又有位女同學,個樣好似好串咁,無人想坐佢隔離,咁佢又剛好坐我隔離WOW,佢又成日撩我傾計WOW,初時我覺得佢阻住我上堂,我有D不滿...但某一天,我突然真正用心聽到佢同我講D乜....我聽到當中的孤獨同寂寞,自此...我都會耐心地聽她訴說,...她真心只是想找一個聽得明佢講乜,又唔排斥佢既人講出她內心既話而已....! 直接簡單純粹~

重點: 人地無玩你,係你自己玩緊自己...完!

咪撚煩啦，垃圾

都岩

我都怕自己沉左船
但可能人地明明當我係朋友

佢話：同你傾計好開心
係咪friend zone左

好明顯有意思啦

D人話小妹好悶

你女？

係
不過AC是共用
有時會有個痴線佬上黎開POST

好驚 自己諗太多
男仔講黎句 好似想搵個朋友傾計咁
（佢無咩朋友）
所以先覺得俾人friend zone 左咁

認真答你係明示黎
話你聽佢好鐘意你同你一齊好開心